東廊乜撚野事呀

屌你老母

屌你老母 答撚左70蚊的士

咩事都無

西行呀 由西灣河開始塞

順到核爆
利申：入柴灣